---
layout: post
title: "今天是我落草纪念日！"
date: 2008-02-25 14:28:03 +0800
description: ""
categories: 敦煌之路
tags: [山寨, 向上]
lastmod: 
--- 

就是今天了，今天我落草了！

为了庆祝我落草1分钟，我决定席卷整个山寨，最主要的是要瞅见压寨夫人住在那个角落！

好久以前就久闻山寨大名了，好多年前，我就在实践着山寨的梦想，今天，也就是今天，我要说，山寨啊，我网络里的第1000000000000000000000000000000000000000000001个新家，我决定奉献出我的山寨经历。

在此顿首叩拜诸位压山大神，希望能够给我这个自愿上梁山的家伙一条阳光道。我现在用的一款手机，算是山寨的，牌子是malata，手机本身不怎样，但比一般手机多了个漂亮的皮外套，当时看到这个，我惊为天人，竟然杂牌手机这么漂亮，于是，面对各种品牌机的诱惑，无视我原先设定的购机标准配置，竟然毫不犹豫地选择了这款，相信很少有人会想到，买椟还珠这个事情竟然就发生在我身上了！——一个一向自认理智的家伙，竟然头脑如此发热……在经历了种种不解和误解之后，这款手机的气势，傲然地压过了所有同事朋友的各种n、m之类的名牌高档货，他们唯一的安慰就是他们的手机是名牌，除了这个，就只能自惭形秽了。

不过现在皮外壳快坏了，那位兄弟，有同样的皮外套啊？或者知道哪边有这种外壳换？小弟在此再次顿首叩拜，奉上投名状！

去年夏天在国美买的，具体型号好像不可考了，买回来也没仔细研究，就整天顾着炫耀它的独特气质了，就是有个黑皮外套的。

 
哈哈，是刚刚发在山寨机网站上的，赞叹这种山寨精神！可惜千寻这名字无法起到那种效果
